求換 容祖兒pretty crazy演唱會 14/8 紅區單丁580位

買果陣買錯左手拎兩張14/8紅區單丁位
如果有巴絲手拎14/8嘅
紅區 40段 30行 88/89/91/92
紅區 49段 29行 81/82/84
肯幫幫小弟交換同日紅區580飛
願意另加100手續費/車馬費
感激不盡

有意留TG please

放唔放？
收一張

有一張13/8單丁 優先放左13先 有無興趣

whatsapp talk

or tg talk

已tg